下星期三,七月十四，去狗竇附近燒衣

朋友係師父，佢講過7月一燒野會野晒d鬼去果度，
大家一齊召集去附近狗竇燒衣
係果條街都得架，最好搵間衣紙鋪做一個黑警男女紙紮公仔

仲有無咩意見